#. extracted from ./toolkit/chrome/global/aboutSupport.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 16:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: aboutSupport.pageTitle
msgid "Troubleshooting Information"
msgstr "疑難排解資訊"

#. don't change the 'supportLink' id.
#: aboutSupport.pageSubtitle
msgid ""
"  This page contains technical information that might be useful when "
"you're \n"
"trying to solve a problem. If you are looking for answers to common "
"questions \n"
"about &brandShortName;, check out our <a id='supportLink'>support website</"
"a>."
msgstr ""
"  此頁面包含技術資訊，可能可以幫您解決一些問題。 \n"
"如果您正在尋找關於 &brandShortName; 的一些常見問題， \n"
"請看看我們的 <a id='supportLink'>支援網站</a>。"

#: aboutSupport.crashes.title
msgid "Crash Reports"
msgstr "錯誤資訊報表"

#. This is likely the same like id.heading in crashes.dtd.
#: aboutSupport.crashes.id
msgid "Report ID"
msgstr "報表編號"

#: aboutSupport.crashes.sendDate
msgid "Submitted"
msgstr "送出日期"

#: aboutSupport.crashes.allReports
msgid "All Crash Reports"
msgstr "所有錯誤報表"

#: aboutSupport.crashes.noConfig
msgid "This application has not been configured to display crash reports."
msgstr "此應用程式並未設定為要顯示錯誤資訊報表。"

#: aboutSupport.extensionsTitle
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: aboutSupport.extensionName
msgctxt "aboutSupport.extensionName"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: aboutSupport.extensionEnabled
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: aboutSupport.extensionVersion
msgctxt "aboutSupport.extensionVersion"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: aboutSupport.extensionId
#, fuzzy
msgctxt "aboutSupport.extensionId"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: aboutSupport.experimentsTitle
msgid "Experimental Features"
msgstr ""

#: aboutSupport.experimentName
#, fuzzy
msgctxt "aboutSupport.experimentName"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: aboutSupport.experimentId
#, fuzzy
msgctxt "aboutSupport.experimentId"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: aboutSupport.experimentDescription
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "說明:"

#: aboutSupport.experimentActive
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: aboutSupport.experimentEndDate
msgid "End Date"
msgstr ""

#: aboutSupport.experimentHomepage
msgid "Homepage"
msgstr "網站首頁"

#: aboutSupport.appBasicsTitle
msgid "Application Basics"
msgstr "應用程式一般資訊"

#: aboutSupport.appBasicsName
msgctxt "aboutSupport.appBasicsName"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: aboutSupport.appBasicsVersion
msgctxt "aboutSupport.appBasicsVersion"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. LOCALIZATION NOTE (aboutSupport.appBasicsUpdateHistory, aboutSupport.appBasicsShowUpdateHistory):
#. "Update" is a noun here, not a verb.
#: aboutSupport.appBasicsUpdateHistory
msgctxt "aboutSupport.appBasicsUpdateHistory"
msgid "Update History"
msgstr "更新記錄"

#: aboutSupport.appBasicsShowUpdateHistory
msgid "Show Update History"
msgstr "顯示更新記錄"

#: aboutSupport.appBasicsProfileDir
msgid "Profile Directory"
msgstr "設定檔目錄"

#. This is the Windows- and Mac-specific variant of aboutSupport.appBasicsProfileDir.
#. Windows/Mac use the term "Folder" instead of "Directory"
#: aboutSupport.appBasicsProfileDirWinMac
msgid "Profile Folder"
msgstr "設定檔目錄"

#: aboutSupport.appBasicsEnabledPlugins
msgid "Enabled Plugins"
msgstr "已啟用的外掛程式"

#: aboutSupport.appBasicsBuildConfig
msgid "Build Configuration"
msgstr "編譯組態"

#: aboutSupport.appBasicsUserAgent
msgid "User Agent"
msgstr "使用者代理字串（User Agent）"

#: aboutSupport.appBasicsMemoryUse
msgid "Memory Use"
msgstr "記憶體使用量"

#: aboutSupport.appBasicsMultiProcessSupport
msgid "Multiprocess Windows"
msgstr ""

#: aboutSupport.showDir.label
msgid "Open Directory"
msgstr "開啟資料夾"

#. This is the Mac-specific
#. variant of aboutSupport.showDir.label.  This allows us to use the preferred
#. "Finder" terminology on Mac.
#: aboutSupport.showMac.label
msgid "Show in Finder"
msgstr "顯示於 Finder"

#. This is the Windows-specific
#. variant of aboutSupport.showDir.label.
#: aboutSupport.showWin.label
msgid "Show Folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: aboutSupport.modifiedKeyPrefsTitle
msgid "Important Modified Preferences"
msgstr "已修改的重要偏好設定"

#: aboutSupport.modifiedPrefsName
msgctxt "aboutSupport.modifiedPrefsName"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: aboutSupport.modifiedPrefsValue
#, fuzzy
msgctxt "aboutSupport.modifiedPrefsValue"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. LOCALIZATION NOTE (aboutSupport.userJSTitle, aboutSupport.userJSDescription): user.js is the name of the preference override file being checked.
#: aboutSupport.userJSTitle
msgid "user.js Preferences"
msgstr "user.js 偏好設定"

#: aboutSupport.userJSDescription
msgid ""
"Your profile folder contains a <a id='prefs-user-js-link'>user.js file</a>, "
"which includes preferences that were not created by &brandShortName;."
msgstr ""
"您的設定檔資料夾中有一個 <a id='prefs-user-js-link'>user.js 檔案</a>，當中包"
"含不是由 &brandShortName; 所建立的偏好設定。"

#: aboutSupport.lockedKeyPrefsTitle
#, fuzzy
msgid "Important Locked Preferences"
msgstr "已修改的重要偏好設定"

#: aboutSupport.lockedPrefsName
#, fuzzy
msgctxt "aboutSupport.lockedPrefsName"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: aboutSupport.lockedPrefsValue
#, fuzzy
msgctxt "aboutSupport.lockedPrefsValue"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: aboutSupport.graphicsTitle
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#: aboutSupport.jsTitle
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: aboutSupport.jsIncrementalGC
msgid "Incremental GC"
msgstr "Incremental GC"

#: aboutSupport.a11yTitle
msgid "Accessibility"
msgstr "輔助功能"

#: aboutSupport.a11yActivated
msgid "Activated"
msgstr "已啟用"

#: aboutSupport.a11yForceDisabled
msgid "Prevent Accessibility"
msgstr "已強迫停用輔助功能"

#: aboutSupport.libraryVersionsTitle
msgid "Library Versions"
msgstr "程式庫版本"

#: aboutSupport.installationHistoryTitle
msgid "Installation History"
msgstr "安裝紀錄"

#: aboutSupport.updateHistoryTitle
msgctxt "aboutSupport.updateHistoryTitle"
msgid "Update History"
msgstr "更新記錄"

#: aboutSupport.copyTextToClipboard.label
msgid "Copy text to clipboard"
msgstr "將文字複製到剪貼簿"

#: aboutSupport.copyRawDataToClipboard.label
msgid "Copy raw data to clipboard"
msgstr "將原始資料複製到剪貼簿"

#: aboutSupport.sandboxTitle
msgid "Sandbox"
msgstr ""
